話元朗唔好去既人，都答唔到屯天元手足以後抗爭點安全返屋企

你地唔洗講咩失蕉，主副線，五大完成返去搞嗰d虛嘢。

新界既嚇怕唔敢出點算？就呢個問題冇人答到，唔入元朗唔得。

721元朗警黑合作 證據整合區

推

無架啦
返去俾人打

局勢已不能轉頭，白衫黑社會就是 Winter on Fire中負責 dirty work的僱傭兵。警察再濫暴都被逼有條底線不能超過，但僱傭兵就可以任意做警察不能做的事，例如打死人。

現在是港共整埸大龍鳳太過火才暫時收斂，改為散播黑社會的恐慌。一旦中共發現示威者真的懼怕僱傭兵，那必定定用他們硬攻，到時示威者的抗爭成本會上升千倍。

所以示威者是必定要入元朗示威，以示不怕恐怖分子，令中共動用僱傭兵都有顧忌。

係咪自己唔係住大西北，就唔洗理嗰度d手足

有冇人答到標題？

無用論
咁要乜都唔抗爭返反送中之前既生活？

睇吓樓主講利君雅個post啦
五毛嚟，已block

你睇下嗰個post正負評
你block左又睇到入來？

咁標題你答唔答到？